吳志森: 強烈譴責許智峰行為太過份, 必須以最大誠意向該名女政府人員道歉

許智峯早年就讀仁愛堂田家炳中學及聖公會聖西門呂明才中學，後來在香港城市大學取得法律學士。

收皮啦 咁都要抽水, 你小學老師係唔係藍絲狗啊? 你中學老師係咪藍絲狗啊? 你老母係咪藍絲狗啊? 咁你係唔係藍絲狗啊?

民煮黨想道歉了事？

邊個鬧民主黨邊個就係鬼 吳志森就係鬼

成班建制今晚準備講稿
聽日肯定大造話題
又提DQ又要告佢

蟲太倒插啲旗都死
搶手機建制會唔造你
大條道理喎

又踢走多個
再重選
仲要掉翻轉話飯民浪費公幣

又俾位人入 許智峰仲唔係鬼

又分裂民主派

用番販民既邏輯
佢係

退黨啦許智峯

WFC蝗太后？？？？